奶共傳媒過去幾個月日日撐送中條例洗廢腦腦，依家可以點撐送中?

又話彰顯正義，又話台灣殺人案父母好慘，班奶共傳媒可以點撐?

佢哋可以逐個跳樓嚟撐

你當班奶共狗傻的嗎？佢地無著數會做?

所以佢哋冇得搞

平時見d廢老攞住份奶共報大大聲話要通過彰顯正義乜乜乜，唔知呢排d奶共報點樣洗呢班廢老腦?

白粉報將個責任推曬落鄭若驊度
話佢解釋得唔夠同潛水
同埋外國勢力、顏色革命、黎智英度

點解有親遊行d奶共狗都係老作話遊行人士收美國佬錢？證據啦屌你老母，係得廢老垃圾先會信囉。